地區調查（荃灣區）

發現荃灣區係深藍得恐怖
岩岩係餐廳食野，成間餐廳都屌我地
間餐廳就係間中興運動鋪隔離
好多廢老廢中新移民離地撚
再上d象山石圍角梨木樹8成中學生都講普通話
請無人多d落荃灣區做下宣傳？
播下黑警打人既片